我宣布元朗人同原居民/鄉黑立場式割席

元朗區39席
非建制派 33席

建制派 6席
十八鄉北： 沈豪傑 (鄉事派）
廈村：鄧家良(鄉事派)
新田：文富穩 (鄉事派)
八鄉北：鄧鎔耀 (鄉事派）
八鄉南：黎永添 (鄉事派）
屏山北：楊家安 (建制派)

美中不中係屏山北好唔抵呀！
差唔多票！
同埋朱凱廸竟然輸咗

朱凱迪真係唔抵、輸咁少真係好好、八鄉南太多鄉黑
Ps:八鄉南選民（原居民）

屏山北夠膽死問題票當有效票
又成班老黑干預拉票恐嚇就夠死

屏山北２票有冇機會重數同嘈問題票翻盤

好似已經重點左
然後係差一票

廈村人心碎